影視台風紀 瓦坎達皇后(喪夫) #100236 fans club

皇后BB真係我哋Marvel fans之福
見啲低質曲線出得咁差 一眼就睇得出
都不嫌勞苦提大家邊啲係曲線

強烈要求復仇者聯盟加入 皇后BB個人電影

DC狗/唔鍾意Marvel嘅兒登仔 知唔知你地好大鑊
有風紀一日你就冇好日子
仲唔快棄暗投明 同我煲晒10年精心鋪排果10幾套戲

有5隻dc9負評

等笑鳩班傻鳩30億票房M9

你識條春咩

😂

我第一次認同樓主
可唔可以開多個post
吹奏下百發百中没事兒巴

粗重野你自己做啦

個大陸仔咩料
講黎聽下

30億票房傻鳩其中一份子

乜撚嘢

我提供理據支持話唔會過阿凡達30億票房
班撚樣仲串柒柒咁串返我
佢咪其中一個囉

咁你唔係個post屌7返佢

沒事巴係財經台大佬黎好掛住佢

叫佢返去啦